試著說"學校見"，不要說"推"

學校見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不如講廁所見啦 中學時代 戰役地點